八號波 點解仲未公佈今晚R聯取消

要班球員打風踢波甘唔人道

金錢足球 打風都冇情講